今場運動就算輸左，唔好放棄黃圈經濟

今場運動就算輸左都唔可以放棄黃圈經濟，我哋要不斷建立黃圈經濟，先係最長遠既抗爭，有能力創業人士請準備好！黃圈經濟會扶起你地，我地既血汗錢唔可以再輸送比藍企同紅企，老闆們莫忘初衷，要有良心，義士出返黎最需要黃圈經濟既支援
，就算扶錯左 一 d 血饅頭都唔好灰心，希望大家保持消費黃圈

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

咪再放負啊你！

永不言敗

推

輸你老母閪啊輸

輸你老母 拉

輸你老母

無論如何都唔應該消費係敵人同敵人既支持者度

輸乜，，成街都係自己人
你有冇出街架

屌，黃圈經濟有幾大，咪成日發夢啦，政治輸左，經濟仲輪到你話事？

你就輸

輸咗就變新疆人啦 仲有香港人咩

科水打官司囉，驚hi咩

大家面對事實好冇！經濟戰先係出路，高級文具外國明明確確講左比你知唔會有，一個文具中心拎唔到文具，請大家轉變，be water

可唔可以唔好咁快講輸？
輸乜撚？
今次輸咗仲可以有咩淨低？

輸你老母個臭閪咩輸

輸？如果你諗住幾個月就贏就太天真，呢場唔單止係運動，係意識形態既長時間抗爭。經濟上抗爭當然要keep住

一定唔會！

真 推

黃金經濟圈
Golden circle

唔會輸架

現實d 諗 呢個方向啱 呢場喺持久戰 大家要堅持
義士出返黎我地一定要接濟佢地！！！

Pls dl

輸乜嘢呀！ 我地只有一個信念，就係贏！ 信念係刀槍不入 ideas are bulletproof!

輸你老母！贏緊啦我地

一輸仲有營商自由？

輸條撚

輸你老尾

醒啦大家，埋土一役元氣大傷，請大家扶持黃圈經濟

黃圈都要食飯！

好簡單 你甘心俾錢班賣港賺咩我唔會！

放心 政府會用盡一切手段打壓

咪放負

無諗過放棄

同意樓主
連登一直散播嗰種永不反省、盲目㰻吹勇武既風向令運動走向衰亡
係時候要諗長遠對策

唔會完
無完嘅跡象

以後想賣貴廿蚊貼隻連豬好過貼隻米芝蓮

最好係當一個企業咁做，涉及各行各業，從而變成一個生活圈

如果輸左係玩唔到
上面成班藍既,話唔租就唔租俾你,一係開天殺價
黃既全部唔駛做落去

輸你老母咩
鬼ACC分化狗

一直做緊

輸你老母啊 屌你

算啦樓主
班連登狗,大部份淨係識叫人勇武、私了、裝修、火魔法、殺狗，勇武出咗事就淨係識要人救，而家比班建制出黎收割埋都仲淨係識鳩叫無輸！無輸！
對住呢班人你除咗笑下算可以點

輸你老竇

已經決定深黃到死嗰日為止

已成為生活一部份
不過如果每間鋪門口地下都做MARKER 咁應該會再方便D

輸你老母
無可能輸

工會+黃色經濟圈

一生的承諾

藍圈仲快死啦

push

啋過你把口！

大公司基本上全部要食大陸個市場全部都紅底奶共，今次班大學生出番黎做野一係做小店，一係等黃既大公司請(好似無乜)，雖然創業都係一條出路

咁努力放負?
咪睇下邊一邊輸先

仲創 走佬啦

你再快啲諗定後路呀！
輸你老母

不要說：今場運動就算輸左，唔好放棄黃圈經濟
試著說：今次不論贏輸，我地都應該繼續黃絲經濟圈

黃店？話封就封呀，你吹佢漲咩
而家係戰爭狀態、勝者全取

諗太開 除非中共示弱 如果唔係 你對既係成個國家 點贏 唔通取代埋中共？咁就真係贏
勝者為王 敗者為寇 輸咗下場真係好慘

只要香港人無左武力，敵人就真係可以為所欲為
咁點先叫贏？又唔洗殺14億，只要拖得夠耐令佢地厭戰就得（越南、阿富汗都係靠「拖」）

唔會輸都唔會放棄

up

Push

成日話拖，香港有乜資原可以拖先得嫁，咁細個地方咁多人，初級產業可以話係無，下下要入口你香港係咪真係有錢到可以頂到純支出入口貨

民進黨當年比國民黨追殺都可以處處縫生，一定要扶起黃企，血汗錢唔可以再流入藍企同紅企

支持建立

咪on9啦，共產黨無恥過國民黨10倍呀，有咩做唔出呀
佢隨時搵人放蟲去黃店食肆再告到佢仆街都仲得

你當中國人係一般人咪輸硬囉，人地黑社會黎架

我唔係話黃店唔做、本地農業、工業我都好支持添
咁前題係要有武力先保護到自己既經濟圈，如果唔係政府用盡方法玩死你都得啦

認同，唔好咁天真啦佢地
輸左既話人地用紅色經濟圈收拾我地呀